當年鐵娘子一跌，英國失去香港，今日老董一跌，又會發生咩事？

太陽照常升起

香港正式融入大灣區

星期一繼續返工

一國一制開始

今年內瓜柴

其實都幾無聊

又唔係習近平跌

係人都知乜野事啦

當年老董都要落台，而家咩都唔洗問責

董建華將失去一切 習近平證實了這消息

果日一跌，痛去香港
今日一跌，O O O O

佢細路岩岩先買左好多英國物業

最多咪中國人口-1，你以為佢有幾重要？

董建華失去了一切